大佬啊，我地人類嚟架咋，會分心會失焦係正常架

呢排唔知做咩，勁多人開post 屌人做咩冇人理咩咩，係咪想不了了之xxx
到真係推post 講翻元朗白衣人，葉虎等等核彈資訊
d人又屌你「喂聽日後日有遊行，做咩冇哂聲氣，識唔識分輕重？呢d舊野遲下慢慢先計都ok啦？文宣組俾人拉咗咩e家？」

喂我真係屌哂你地老母，點人做野就叻，得把口咁，一係你地就整張清算list
寫返哂由69到e家有邊d事件，人物資料係要清算
然後下次推post 既時候就掉張list 出嚟俾人跟進

次次都開post 屌人做咩唔理xxxx，我真係屌你老味，唔係話唔理，但係邊同一時間理到咁多樣
全連登推同一樣野，班撚樣又話點解冇人理葉虎、冇人理嘔血義士、冇人理畫家、冇人理俾人斬既義士、冇人理乜乜乜、剩係講句文宣組同我煲大佢，講完又拍拍蘿友走咗去。

如果你面面俱到，樣樣資訊都有討論post ，d人又會屌你嚟緊既遊行做咩冇哂聲氣、覺唔覺大家已經失去左熱情、點解咁多post 講xxxx但係遊行post 一個都冇

喂，大佬，想點啊，建議都係整返個清算list 罷啦

其實從來冇忘記過囉，所以清算list 真係有必要要整
唔係既話d人成日都覺得每日要掛喺嘴邊先叫關注

推